做咩小動作會令女朋友勁冧？

如題

利申：想令女友對我死心塌地

插佢

捉住佢d手指插自己屎眼

幫佢奶

碌卡

用心聽佢講每樣野，即使幾on9都好